本人提倡元朗獨立

元朗同天水圍應該分做兩區啦屌

唔係721嗰日獨立左咩

正常元朗人都會覺得係分開兩個區